仲有無人記得早十幾年果陣m記開心樂園餐曾經出過呢啲遊戲咭？

我細個都有儲過 係得個擺字 不過抽到五星卡好開心
只係搬屋已經無晒
唯有google搵圖啦
唔知大家有無印象

你係咪阿叔定廢老？
無30幾都40

利伸94後無見過

我記得Hello Kitty系列

獅子王見過
利申00

即係你好細個已戒左食開樂

以前仲有遊戲機送，好似有網球，羽毛球，乒乓波

我未食過開心樂園餐

linking 好近期㗎咋

佢啲無童年既人係可憐啲
講晒年份同自己背景都屈我係3-40廢老

就算係又點，個個都會做啊叔